金州勇士輸唔緊要，我地同你贏番

加油勇士

香港勇士💪

講得好岩 各位香港勇士加油